如果隔離營有暴動 防暴係咪會入去止暴製亂？

入去打暴徒打到口水鼻涕血液橫飛？

會開槍

等你地打完，先入去執屍
FF 少陣啦

反正老遠用子彈打 無所謂

tg放題